其實黨鐵真係用心保護乘客嘅安全

大家諗下 如果聽日

1.車上有人暈到->停駛call白車

2.唔小心hi到緊急制-> 停駛睇下有咩事發生

3.有雜物比風吹左落路軌->停駛直至清理好雜物

4.電話 書籍報紙 化妝盒之類嘅物品唔小心跌落月台同車箱之間嘅空隙入面->停駛

5.熱心市民大嗌車卡脫軌或者有暴徒掟左啲雜物落車底->停駛

6.幕門爆左->關閉車站以免市民受傷

求下大家唔好再針對黨鐵啦好唔好

p牌推唔到

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台